真心一問過左幾個鐘點解變成咁？

咪就係濫捕多左幾個人 點解又end game又最後晚餐
提左堂未 判左罪未 坐左監未？
政府0成本就搞到成班人話end game？傻撚左啊
說好的攬炒呢？
依家end game仲有成個月先到國慶 到時還原個靚靚香港奉俾維尼都仲得不了

求入來推po！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

絕對唔可以end game
仲未送十一大禮

起碼要拖到國慶
記得機場先係春袋

真係唔覺得有幾endgame
唔好推endgame

邊忽end game美帝等緊進場 最後晚餐留返俾老共食

我地仲有咩可以驚 咁多義士入獄 我地點都要做返啲野

機場義士聽日提堂

咩國慶？十月十號你話？

有人帶風向

帶風向 end 咩game 點樣end都冇人答到

咪就係 end game?
咁樣咪即係當義士condom
依個係長期戰
義士坐幾耐 我地就要支持幾耐
一輸 果1000個義士 毫不猶豫一定會被送中
我地要堅持 要成長 要進步

因為中共唔會因為一個香港 放棄成個中國

我們假如怯，明天輸了，那麼
本來不會入獄的人，全都會入獄
本來不會受傷的人，全都會受傷

此刻傷害我們的人會在不公義制度的下，成為更醜陋的怪物
光復香港，時代革命
榮譽歸於香港，榮譽歸於勇武

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

NOT THE ENDGAME YET!
NOT YET!!

咁快就用到破釜沉舟

仲有星期日一二呢？

第一個提出831 endgame係狗
連登一向講係好多年嘅長期戰
發生咩事呼之欲出啦

唔可以end game